\documentclass[11pt,a4paper]{lettre}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[
    english,
    francais
    ]{babel}
\usepackage{fourier}
\usepackage{geometry}
\usepackage{hyperref}
\geometry{hmargin=2.5cm,vmargin=2cm}
%\def\concname{\hspace{-1.5cm}:~}


\begin{document}
\begin{letter} 
{\textsc{Capgemini} \\
Aix-en-Provence} %\\
\selectlanguage{french}   
\name{M. \textsc{Benane} Gaya}\\
\address{M. \textsc{Benane} Gaya\\
171 Avenue de Luminy\\
Logement EF38\\
13~009~\textsc{Marseille}}  

\signature{ Gaya \textsc{Benane}}
\lieu{\textsc{Marseille}}
\nofax
\date{\today}
\telephone{+33~(0)~668~056~434}
\email{\href{mailto:gaya.benane@outlook.fr}{gaya.benane@outlook.fr}}

    %\vfill
\conc{\textbf{Candidature au poste Développeuse / Développeur logiciels}}
\opening{\hspace{1em} Madame, Monsieur,}
\hspace{1em}
Diplômé de l'École Polytechnique et en phase de finalisation de ma thèse de doctorat en Physique des Particules, je vous adresse ma candidature pour le poste de Développeur Logiciels au sein de votre agence à Aix-en-Provence.

\hspace{1em}
Mon parcours académique et professionnel m'a permis de développer une solide base théorique et une approche pratique des problèmes complexes. J'ai une expérience significative en modélisation et en application de techniques statistiques avancées, ainsi qu'une maîtrise des outils de programmation tels que C#, C++ et Python. Mon travail quotidien m'a familiarisé avec des environnements multidisciplinaires en constante évolution, ce qui correspond parfaitement à la dynamique de vos équipes.

Je suis particulièrement attiré par l'opportunité de participer à des projets d'intégration et de maintenance d'applications industrielles pour des clients du secteur de l'énergie et de l'industrie. Je suis convaincu que mes compétences en développement logiciel, ainsi que ma rigueur et mon esprit d'initiative, me permettront de contribuer efficacement à vos projets.
L'environnement technique varié chez \textit{Capgemini Engineering} est pour moi une source de motivation supplémentaire. Je suis désireux d'apprendre et d'élargir mon champ de compétences à de nouvelles technologies. Mon expérience de collaboration au sein d'équipes diverses et ma maîtrise de l'anglais, tant à l'écrit qu'à l'oral, sont des atouts supplémentaires pour ce poste.
\hspace{1em}
\closing{\hspace{1em}
Je suis à votre disposition pour un entretien à votre convenance et vous remercie par avance pour l'attention portée à ma candidature.
Veuillez agréer, Madame, Monsieur, l'expression de mes salutations distinguées.
}
\end{letter}
\end{document}
