\documentclass[11pt,a4paper]{lettre}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[
    english,
    francais
    ]{babel}
\usepackage{fourier}
\usepackage{geometry}
\usepackage{hyperref}
\geometry{hmargin=2.5cm,vmargin=2cm}
%\def\concname{\hspace{-1.5cm}:~}

\newcommand{\python}{\texttt{Python}}
\newcommand{\ccpp}{\texttt{C}/\texttt{C++}}
\newcommand{\rr}{\texttt{R}}

\begin{document}
\begin{letter} 
{}\\
%{ M.  \textsc{Benjamin Guinot} \\
%    \textsc{\={O}beron Sciences}\\
%    \textsc{Villard-Bonnot} 
%}} %\\
\selectlanguage{french}   
\name{M. \textsc{Benane} Gaya}\\
\address{M. \textsc{Benane} Gaya\\
171 Avenue de Luminy\\
Logement EF38\\
13~009~\textsc{Marseille}}  

\signature{ Gaya \textsc{Benane}}
\lieu{\textsc{Marseille}}
\nofax
\date{\today}
\telephone{+33~(0)~668~056~434}
\email{\href{mailto:gaya.benane@outlook.fr}{gaya.benane@outlook.fr}}

    %\vfill
\conc{\textbf{Candidature au poste de Data Scientist}}
\opening{\hspace{1em} Madame, Monsieur,}
\hspace{1em}
Diplômé de l'École Polytechnique et en phase de finalisation de ma thèse de doctorat en Physique des Particules, je vous adresse ma candidature pour le poste de Data Scientist.

\hspace{1em}
Mon parcours académique m'a permis de développer une solide base théorique et une approche pratique des problèmes complexes, avec une spécialisation en analyse de données, simulation et modélisation statistique. Ces compétences, associées à ma maîtrise de plusieurs langages de programmation tels que \python, \ccpp, \rr, me permettent de répondre efficacement aux exigences de ce poste, notamment dans le développement de modèles prédictifs et d'algorithmes d'analyse de données adaptés aux besoins spécifiques de vos secteurs d’activité.
Mon expérience en recherche m'a également permis de contribuer à des projets d'optimisation de performances en collaboration avec des équipes techniques. Mon rôle impliquait également la rédaction de rapports techniques détaillés et la présentation des résultats, ce qui m'a conféré d'excellentes aptitudes en communication et en présentation de résultats techniques à divers interlocuteurs.

Je suis convaincu que mon profil et mes compétences correspondent parfaitement aux attentes de votre équipe. Enthousiaste à l'idée de pouvoir apporter ma contribution à vos projets innovants, je suis à votre disposition pour un entretien à votre convenance afin de discuter plus en détail de ma candidature.
\hspace{1em}
\closing{\hspace{1em}
Je suis à votre disposition pour un entretien à votre convenance et vous remercie par avance pour l'attention portée à ma candidature.
Veuillez agréer, Madame, Monsieur, l'expression de mes salutations distinguées.
}
\end{letter}
\end{document}
