\documentclass[11pt,a4paper]{lettre}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[
    english,
    francais
    ]{babel}
\usepackage{fourier}
\usepackage{geometry}
\usepackage{hyperref}
\geometry{hmargin=2.5cm,vmargin=2cm}
%\def\concname{\hspace{-1.5cm}:~}


\begin{document}
\begin{letter} 
{\textsc{Capgemini} \\
\textsc{Toulouse}} %\\
\selectlanguage{french}   
\name{M. \textsc{Benane} Gaya}\\
\address{M. \textsc{Benane} Gaya\\
171 Avenue de Luminy\\
Logement EF38\\
13~009~\textsc{Marseille}}  

\signature{ Gaya \textsc{Benane}}
\lieu{\textsc{Marseille}}
\nofax
\date{\today}
\telephone{+33~(0)~668~056~434}
\email{\href{mailto:gaya.benane@outlook.fr}{gaya.benane@outlook.fr}}

    %\vfill
\conc{\textbf{Candidature au poste d'Ingénieure/Ingénieur logiciel MES.}}
\opening{\hspace{1em} Madame, Monsieur,}
\hspace{1em}
Diplômé de l'École Polytechnique et en phase de finalisation de ma thèse de doctorat en Physique des Particules, je vous adresse ma candidature pour le poste d'Ingénieur Logiciel MES au sein de votre agence à Toulouse.

\hspace{1em}
Mon parcours académique et professionnel m'a permis de développer une solide base théorique et une approche pratique des problèmes complexes. J'ai acquis une expérience significative en développement logiciel, notamment avec les langages Python, Shell et SQL. Mon travail quotidien inclut la modélisation de scénarios complexes et l'application de techniques avancées, ce qui correspond parfaitement aux missions proposées par votre entreprise.
Je suis particulièrement intéressé par l'opportunité de développer et paramétrer des solutions, de participer aux revues de code, et de tester unitairement les développements réalisés par l'équipe. Ma capacité à argumenter des choix de conceptions et d’algorithmes est appuyée par une rigueur scientifique et un esprit analytique développé tout au long de ma formation et de ma recherche doctorale.
J'ai également une bonne maîtrise des systèmes d'exploitation Windows et Linux, ainsi que des pratiques DevOps. 
Je suis convaincu que mon parcours, combiné à ma volonté d'apprendre et d'élargir mon champ de compétences, me permettra de contribuer efficacement à vos projets. Mon esprit d'initiative et mon goût pour le travail en équipe sont des atouts supplémentaires que je suis prêt à mettre au service de votre entreprise.
\hspace{1em}
\closing{\hspace{1em}
Je suis à votre disposition pour un entretien à votre convenance et vous remercie par avance pour l'attention portée à ma candidature.
Veuillez agréer, Madame, Monsieur, l'expression de mes salutations distinguées.
}
\end{letter}
\end{document}
