\documentclass[11pt,a4paper]{lettre}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[
    english,
    francais
    ]{babel}
\usepackage{fourier}
\usepackage{geometry}
\usepackage{hyperref}
\geometry{hmargin=2.5cm,vmargin=2cm}
%\def\concname{\hspace{-1.5cm}:~}


\begin{document}
\begin{letter} 
{\textsc{Capgemini} \\
\textsc{Toulouse}} %\\
\selectlanguage{french}   
\name{M. \textsc{Benane} Gaya}\\
\address{M. \textsc{Benane} Gaya\\
171 Avenue de Luminy\\
Logement EF38\\
13~009~\textsc{Marseille}}  

\signature{ Gaya \textsc{Benane}}
\lieu{\textsc{Marseille}}
\nofax
\date{\today}
\telephone{+33~(0)~668~056~434}
\email{\href{mailto:gaya.benane@outlook.fr}{gaya.benane@outlook.fr}}

    %\vfill
\conc{\textbf{Candidature à l'offre: Développeuse/Développeur Java et Python.}}
\opening{\hspace{1em} Madame, Monsieur,}
\hspace{1em}
Diplômé de l'École Polytechnique et en phase de finalisation de ma thèse de doctorat en Physique des Particules, je vous adresse ma candidature pour le poste de Développeur Java et Python au sein de votre entreprise.

\hspace{1em}
Mon parcours académique et professionnel m'a permis de développer une solide base théorique et une approche pratique des problèmes complexes. J'ai une expérience significative en modélisation et en application de techniques statistiques avancées, ainsi qu'une maîtrise des outils de programmation tels que C#, C++ et Python. Mon travail quotidien m'a familiarisé avec des environnements multidisciplinaires en constante évolution, ce qui correspond parfaitement aux exigences de vos projets dans le secteur aéronautique.

Je suis particulièrement attiré par l'opportunité d'analyser et de quantifier les besoins des clients, de mettre en œuvre des solutions optimales, et de définir des stratégies de test robustes. La mise à jour continue de la documentation du projet et l'assurance du support client sont des responsabilités que je suis prêt à assumer avec rigueur et professionnalisme. Mon expérience de collaboration dans des environnements d'intégration continue (DevOps) avec des outils tel que Git, me rend apte à m'adapter rapidement aux changements et à relever les défis de ce poste.
Je suis convaincu que mon parcours, combiné à ma volonté d'apprendre et d'élargir mon champ de compétences, me permettra de contribuer efficacement à vos projets. Mon esprit d'initiative et mon goût pour le travail en équipe sont des atouts supplémentaires que je suis prêt à mettre au service de votre entreprise.
\hspace{1em}
\closing{\hspace{1em}
Je suis à votre disposition pour un entretien à votre convenance et vous remercie par avance pour l'attention portée à ma candidature.
Veuillez agréer, Madame, Monsieur, l'expression de mes salutations distinguées.
}
\end{letter}
\end{document}
