\documentclass[10.7pt,a4paper]{lettre}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[
    english,
    francais
    ]{babel}
\usepackage{fourier}
\usepackage{geometry}
\usepackage{hyperref}
\geometry{hmargin=2.5cm,vmargin=2cm}
%\def\concname{\hspace{-1.5cm}:~}


\begin{document}
\begin{letter} 
{\textsc{
    Ministere de l'Education Nationale.\\
} } %\\
\selectlanguage{french}   
\name{M. \textsc{Benane} Gaya}\\
\address{M. \textsc{Benane} Gaya\\
171 Avenue de Luminy\\
Logement EF38\\
13~009~\textsc{Marseille}}  

\signature{ Gaya \textsc{Benane}}
\lieu{\textsc{Marseille}}
\nofax
\date{\today}
\telephone{+33~(0)~668~056~434}
\email{\href{mailto:gaya.benane@outlook.fr}{gaya.benane@outlook.fr}}

    %\vfill
\conc{\textbf{
    Candidature au poste de professeur contractuel.
}}
\opening{\hspace{1em} Madame, Monsieur,}
\hspace{1em}
Diplômé de l'École Polytechnique et en phase de finalisation de ma thèse de doctorat en Physique des Particules, je souhaite intégrer l'Éducation nationale en tant que professeur contractuel. Mon parcours académique et mon expérience en enseignement font de moi un candidat idéal pour contribuer à la réussite des élèves et à l’excellence de l’enseignement public.

\hspace{1em}
Au cours de mes études, j'ai accumulé cinq années d'expérience en donnant des cours particuliers. Cette période m'a permis de développer des compétences pédagogiques solides, de comprendre les besoins individuels des élèves et d'adapter mes méthodes d'enseignement pour maximiser leur potentiel.
De plus, j'ai enseigné à l'université pendant deux ans en tant que chargé de mission d'enseignement. Cette expérience universitaire m'a permis de perfectionner mes compétences en communication et en gestion de classe, ainsi que de concevoir des supports pédagogiques adaptés à un public diversifié. J'ai également appris à évaluer les étudiants de manière juste et constructive, en favorisant un environnement d'apprentissage inclusif et stimulant.
Mes matières de prédilection sont les mathématiques, la physique/chimie, l'informatique et technologie. Mon parcours scientifique
m'a doté d'une rigueur analytique et d'une approche méthodique, essentielles pour l'enseignement de ces disciplines. Je suis convaincu que ces compétences, associées à mon engagement pédagogique, me permettront de transmettre efficacement les connaissances et de susciter l'intérêt des élèves pour ces matières.

Je suis particulièrement motivé par l'idée de rejoindre l'Éducation nationale, où je pourrai contribuer à former les générations futures et à partager ma passion pour les sciences. Je suis prêt à m'investir pleinement dans cette mission, à travailler en étroite collaboration avec mes collègues et à participer activement aux projets éducatifs de l'établissement.
\hspace{1em}
\closing{\hspace{1em}
Je reste à votre disposition pour un entretien afin de discuter plus en détail de ma candidature et de la manière dont je pourrais contribuer à votre équipe éducative. Je vous remercie par avance pour l'attention portée à ma demande.
Veuillez agréer, Madame, Monsieur, l'expression de mes salutations distinguées.
}
\end{letter}
\end{document}
