\documentclass[11pt,a4paper]{lettre}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[
    english,
    francais
    ]{babel}
\usepackage{fourier}
\usepackage{geometry}
\usepackage{hyperref}
\geometry{hmargin=2.5cm,vmargin=2cm}
%\def\concname{\hspace{-1.5cm}:~}

\newcommand{\python}{\texttt{Python}}
\newcommand{\ccpp}{\texttt{C}/\texttt{C++}}
\newcommand{\rr}{\texttt{R}}

\begin{document}
\begin{letter} 
{}\\
%{ M.  \textsc{Benjamin Guinot} \\
%    \textsc{\={O}beron Sciences}\\
%    \textsc{Villard-Bonnot} 
%}} %\\
\selectlanguage{french}   
\name{M. \textsc{Benane} Gaya
\\
Numéro d'adhérent : 7397954
}\\
\address{M. \textsc{Benane} Gaya\\
171 Avenue de Luminy\\
Logement EF38\\
13~009~\textsc{Marseille}}  

\signature{ Gaya \textsc{Benane}}
\lieu{\textsc{Marseille}}
\nofax
\date{\today}
\telephone{+33~(0)~668~056~434}
\email{\href{mailto:gaya.benane@outlook.fr}{gaya.benane@outlook.fr}}

    %\vfill
\conc{\textbf{Réponse à la mise en demeure et clarification du paiement}}
\opening{\hspace{1em} Madame, Monsieur,}
\hspace{1em}Suite à votre courrier daté du 11/10/2024 concernant le règlement de la cotisation pour l'année universitaire 2024/2025, je tiens à vous apporter les précisions suivantes :%\\[.2cm]
\vspace{1em}
\begin{itemize}
    \item Mon numéro d'adhérent est le 7397954.
\item Le paiement par carte bancaire directement via votre espace MyLMDE n'est actuellement pas disponible. Toutefois, j'ai autorisé le prélèvement automatique à partir de mon compte bancaire en date du 22 octobre 2024 pour régulariser toute future cotisation.
\item Concernant la cotisation de l'année universitaire 2023/2024, je vous confirme que celle-ci a été dûment réglée le 3 novembre 2023. Vous trouverez en pièce jointe une capture d'écran de mon compte bancaire attestant de ce paiement.
\item Je joins également à ce courrier un chèque pour le règlement de la somme due pour l'année en cours (2024-2025), conformément à vos instructions.
\end{itemize}
\vspace{2em}
%\closing{
\hspace{1em}
Je vous saurais gré de mettre à jour vos dossiers en conséquence et de confirmer la bonne réception de ces paiements. Dans l’attente de votre retour, je vous prie de croire, Madame, Monsieur, à l'expression de mes salutations distinguées.
%}
\closing{}
\end{letter}
\end{document}
